[澳洲港人證] 20分鐘解讀澳洲港人新證

做左個VIDEO 講下澳洲港人新簽, 限時下載

一語記之曰，讀兩年 Master / 兩年+ Bachelors

lm

結論都係無結論
要等澳門政府再一步宣布先知成個流程會係點

澳門

巴打 有冇tg？
想請教吓你